# Jeu Scrabblos
* Réaliser par:
Keita Lamine \
Derbene Kahina \
Ahmadi Simab Shokoufeh\

*Execution :\
Pour executer le jeu vous avez juste a executer le script ./test.sh, pour modifier le nombre de tour et d'auteur ou ecrivains vous avez juste a les fournir en tant qu'argument du scirpt dans le format:
./test.sh {NOMBRE DE TOUR DE LA PARTIE} {NOMBRE D'AUTEUR} {NOMBRE D'ECRIVAIN}

AUtrement les valeurs apr défaut seront : -1 5 2.
Faites attentions il faut un minimum d'auteur et d'ecrivains.
